[香港9upper] 16歲的電莖損手

拓海你唔係撈黃牛俾差佬鎖咗咩

冇人追到我架86...

快極又咪係86！